一張圖話俾你知香港人點反抗

香港人反抗>元氣壽屍排長龍

呢班藍絲黎

證明黃店未有實力打贏元氣，檢討下

咁多後生仔食都藍?

冬天食吉邊
夏天食元氣
係好多香港人嘅習慣

影相都企咁遠

唔是我影的

一班垃圾市民

不斷喺連登loop都無咩用